午。

Wan do u love me?

sure love

樓上燕窩 鮮芒果冰
著校服/有學生證1蚊條

以為弘心裡已沒有我
啲餃睇落好正，好唔好食？

吉是弘醉曖
好好食

嘩 正